# README #

Скрипт, проверяющий, является ли строка, введенная в качестве аргумента, прогрессией (в текущей версии исходня строка проверяется на арифметическую и геометрическую прогрессии)

### How to run ###


```
php script.php [sequence]
```

Результат - **0** (если строка не является прогрессией) и **1** (в случае, если строка - прогрессия) 

Например,
```
php script.php 1,2,4,8

```
выведет **1**

### Tests ###


```
php phpunit-5.7.4.phar script_test.php
```